En ook Jane Fairfax van alle vrouwen! "
"Nee, ze is altijd een eerste favoriet bij hem geweest, zoals jij heel goed Weet het niet "Maar de onvoorzichtigheid van zo'n match!"
"Ik spreek niet over zijn voorzichtigheid; alleen de waarschijnlijkheid. "
"Ik zie er geen waarschijnlijkheid in, tenzij je een betere basis hebt dan wat je noemt.
Zijn goede aard, zijn menselijkheid, zoals ik je zeg, zou wees voldoende om de paarden te verklaren.
